使徒行者2-13

勁過大海無量

起歌

結紮左

安守本份

好sweet

三哥

扑野

啱啱個荒廢商場邊度來？

比首歌嚇親

三哥已輸

人質王搞到成地水

Dllm起乜歌

Groupmate

又起歌

殺人犯都嫁

得米

係咪扮架

巧天

起歌!!

嚇撚死咩

我願意.......
濕曬！

不愧為御用人質，痴撚線

又要扑野

好正

起歌屌

屌 突然間爆把咁難聽嘅聲
嚇死人咩

首歌破撚壞哂

卓sir四年之間進化左好多
使徒1勁十倍 使徒2好流呀

首歌破壞哂

咁先保得住三哥

經典flag

巧巧天

屌又要聽首歌

好難聽呀首歌

使徒行者2全部歌都唔好聽

兩個d戲好老尷

3哥舉到射唔到

唱都唱唔正就收皮啦

魏德信仲勁過同盟個陳山蔥

FLAG

仲有邊個會追殺佢？

陳豪立flag=.=

畀首歌嚇親

死亡flag啦

陳豪

我一定會翻嚟

唔好信！

首尾都好喎

首歌同黃翠如演技一樣
永遠令人出戲

冇位比佢發揮

兩個加埋過百

人質王俾人救完濕晒 要以身相許報恩

點解唔揀三哥..

智摩叔後面仲有大老板?
唔係邊鳩個追殺佢

電影是不會騙人的!

人地負責指揮，成堆人幫佢射

越難越愛都好似係使徒1走出黎

知佢咁勁之後即刻有愛
你地成日話tvb離地，不知幾現實

起歌嚇死人咩

其實陳豪都幾型

水槍？

對住大文豪同脆魚

場地係邊度 ???

突然間勁撚大聲

陳豪好似去aia玩射公仔咁

死亡flag

Dead Dead Dead

洪流洗清污積

推到驚啞個條友係拎影帝

洪流
有冇人覺得一到呢句把聲好怪好難聽

差d識轉彎

1個快槍手 1個不射男 你點簡？

好想佢兩個幸福結局阿，Victor好正

hana的歌不錯

Flag：大結局講我一定會返嚟

點解tvb 入歌時機 大細聲 長短用法 都咁低章
究竟係畫面表達唔到要靠音樂
定真係9播

正常入歌係帶動畫面
依家真係嚇親

等我！

其實scarlett同victor好襯

陳豪 原來係性鬥士黎 光速開槍

我都想

無幾耐先話我接受唔倒一個用我生死黎講笑既人，又話我地不如停0係最美好既一刻。

陳豪好男人

個啊伯

咁好彩呀

陳豪同宣萱

同viutv D劇差太遠

咁易搵到

真係岀翻黎

9成9大陸

做乜自己一個人

一個人點搬

Long Version

鍾意宣萱同三哥多啲

天堂型到

佢兩條友係咪唔知智摩叔畀陳豪秒咗

其實佢地堆錢點樣咁快兩個搬走曬？

笑撚左lor......

今日你地全部都要死

好齊人

修羅場

呢套劇算好左好多，少左好多音樂

之前個D所有C9劇咩都加音樂，睇到我都怕

又係boss得番一條友
手下冇晒

陳豪型到

依幕搞笑

痴撚線,開party咩

btw,陳豪出大絕招應該秒晒所有人

點解冇問邊個開槍快+秒殺泰臣

我係警察

陳豪手槍咁快會輸畀歡喜同三哥?

又想開技，一打5

又播

四個黑社會有三個臥底

??????????????

突然捉衣因？

咁跳脫嘅喂

陳豪certified

我睇緊乜

呢個配樂做乜鳩

陳豪勁過john wick

Gone with the wind

脆魚。。。。。。。

天堂會唔會俾猜fing打死

做乜撚野呀呢段

射啦歡喜
三哥唔敢開槍

首歌想點

天堂型撚到

打就打 播咩慢歌

見到黃翠如比人踢好心涼

究竟做乜9

猜FING打得好呀 一野KO翠如

咁多嗲做乜鳩

而家做乜鳩野

cls

唔好殺我天堂呀

猜fing 型

袁健豪屎忽對上有紋身

翠如唔食等我食

我意思係呢幕戲加個配樂做乜鳩

求gif

做乜撚野姐

屎跡黎

點夠打

城寨英雄FEEL

踢第3隻腳麻

呢段拍到咁

做乜撚野

八極咩屌

點解猜fing打天堂

啱啱發生咩事

猜fing做咩唔保護歡喜哥

夜神月

打乜撚拳頭交呀！行古惑刀仔都冇把？

點解猜fing咁忠心
睇左成輯，歡喜哥個社團好似得三個人咁

陳豪:其實我以前都係...

歡喜哥做咩仲唔開槍

Victor

呢套野d歌同劇情係永遠唔match. 都算厲害

三哥瞄歡喜都唔幫天堂拖

無槍嫁？

三哥根本偽君子

做兵

我諗係今集時間有剩 加2分鐘去zip啫.....

三哥一早知歡喜係臥底 咁使徒1係拍黎做咩

脆魚

痴線.....benz雄射鳩佢啦.....重傾

小學雞嘈咬咩

點解今次咁慢

點解tvb咁鐘意
用槍指著人
然後講一大堆廢話

點解唔著定避彈衣

抵！

馬可波羅

3哥終於射得出

我都想問........有BUG

屌無雙失敗

卓凱都唔幫victor嘅 分明有私心

咁都放過覃歡喜?

陳豪：我都係uc

牙佬vs福壽金

晨早就要開槍啦屌 講咁耐耶穌

屌

變節丫ma 第一集好似有講佢係變節臥底

搶女

陳豪玩完

馬明準備

比人打咁多槍仲有反應

屌首歌好難聽

三哥偽善到仆街

三哥你番譚仔碌米線算啦
成30集一槍都無開過

毒撚私怨

頂你前面玩無雙咁 後面比人秒殺

On99 陳豪
返去飲咖啡啦

中咁多槍都唔即死

最尾先講架，開頭都唔知

佢先係黑警

無可能快過拎定槍啦

係

屌 三哥

做乜9

宣萱

咁好身手比個老野k.o.

歡喜殺撚咗人 但第一集又去咗坐監 咁都唔駛坐成世?

陳豪慢咁多今之

咪撚再播歌

叫個剪片仆街死啦屌你老母

節奏亂鳩哂

男神馬明就快出場啦！

同第一輯個結局差咁遠

victor

屌你三哥有私心

所以第一季單野係卓sir 自己搞出黎?

宣萱全套劇最慘

老撚套

三哥講到咁正氣凜然，原來都因為宣萱而唔拉victor

三哥咁撚多次機會都唔拉鳩歡喜哥

係卓sir幫拖射埋陳豪

準備認真睇馬明

因為泰臣比左錯覺佢囉

慢咁撚多今次

馬明

擺到明

又放走左覃歡喜

媽呀我睇緊乜垃圾

扮自衛？

三哥放咗覃歡喜

編劇要你死你冇得唔死

三哥搞事

射走左 本來歡喜都死

導演話就黎10點半 叫是旦一個拿拿聲開槍

第一季有話卓sir唔知歡喜哥做過臥底？

其實真係有Bug，第一季又唔知歡喜係卧底，但呢季又話知

猜 Fing 好波

你冇病呀
你拉我問我係唔係好朋友

三哥一定係覺得Victor坐監Scarlett會等佢 所以要Victor死

仲問係唔係朋友

咁都唔拉

三哥都要做兵

失0憶咪氹到

想問猜fing打柒脆魚同牙佬個段有咩意義

馬明呢？

唔係上集先知嘅咩

死開啦八婆

失憶玩鳩林峯

宣萱好慘

點解望住覃歡喜殺人，佢使徒1都可以完全無野？

柏豪出黎未

射左十幾下都打得去 自衛咁勁

最後一次見到脆魚個柒碌Chok樣

從來沒一點歸屬

屌你咪撚拉宣萱呀

增加難度 卓sir分心求佢地

上輯尾喎好後期

做過警察唔等於做過臥底?

新秩序玩轉黑白兩道

好波

沒有我的檔案

好恐怖

想victor返生

臭西阻住晒
抵打

結局咩

但結果三哥理都冇撚理過佢兩個

陳豪無雙都算

呢集做咩都一支公
完全唔帶人又冇第二手準備

咁直接第一集就親自殺人啦
以佢身手除左對方避佢
見到面就秒殺對手

陳豪點解咁有自信

貨倉度三條友逐個逐個出場好膠

但琴日講左佢知係卧底啦

柏豪返生咗 幫渣兜bank賣廣告

上輯好正
卓sir代林峯開槍

屌 訓撚醒未

知唔知你衰咩?

可能係成個結局最好睇個幕

啲編劇真係食屎啦
係都話3哥殺咁都好啲呀

臨尾一定話三哥唔知點失左憶黎接使徒1劇情

剪接好撚幼嫩，又亂加慢動作懶係高境界咁，但其實好似新仔入行咁

睇到我拍爛手掌

why

Victor Scarlett

根本就三哥先係大佬，搞掂一個，之後再拍住歡喜上，差唔多就ko埋佢

3哥殺咁就唔係覃歡喜報仇啦

覺得班編劇冇咁好心機 求鳩其end咗去就算

拉Scarlett做乜啊

陳豪一個人去係諗住點拎咁多板錢

頭先就槍王
依家兩條友(卓sir唔會開槍)都搞得掂
犯駁

大技未回到氣掛

幫觀眾出氣

係喎 編劇係咪寫撚錯左 如果三哥殺係好睇好多

有冇使徒行者死忠解釋到
三哥一早知歡喜係臥底 但使徒1扮失憶果個bug

拍前傳真係把鬼

未播都知魏德信會輸,因歡喜係使徒1出現

歡喜係臥底呢個Bug又係解釋唔到

屌 突破盲腸

知覃係臥底都無野既，變左節就唔係啦，但望住覃殺人，覃都可以無事真係唔知點講得通

槍王對槍王

CD要一年，未夠

真正既黑白融合呀

諗起猜fing使徒1俾人斬到重傷

至少合情理d

反口

呢度一都有講

宣萱死完老豆老母 又有做卧底嘅罪惡感 老公又俾自己嘅friend害死 屌

走數

著草

走左

三哥:殺得好

明明好多電影都係咁剪，但佢剪得特別柒

善良的槍

琴日果集脆魚太撚嘈，加場戲比猜 fing 打柒佢

點解三哥放歡喜走？
筆錢去左邊？

差館

歡喜係警

有開過呀
殺左個johnny

On9, 三哥唔即場拉覃？

想我點罰你呀

三哥狗到乜都冇做又可以領功

咁撚樣就想接返第1集劇情

屌你真係放人走

最尾有林峰

屌又有黃脆魚

呢三條友有咩用

歡喜個社團其實係咪得2個人
點解猜fing咁忠心！

糖妹真係好矮

比比鳥放棄脆魚所以報到仇,
陳豪冇放棄書萱所以要死

無

真?

真呀

知啦

我寧願Scarlett死都唔坐監

但好撚正！好想屌！

有張相

呢3條友唔好認叻啦

相唧

BBQ結局????
d配樂做咩事?

幅相？

點解猜fing咁忠心

kc

其實KC係咪做左三哥上司

下！今日大結局

其實我都想

KC

係wo 結局

呢個林峰

屌奶星 康蛇個5件uc就係咁黎

同猜fing打打下冇咗回事

kobe 釘姐 爆seed

KC今集會死?

關禮傑bgm

阿蛇

咁脆魚天堂2個點搬

係wo 有林瘋

點解唔係警察都入到CIB office

冇睇先有下輯

林峰

屌你老母，睇左第一集唔洗搞咁耐

就係依家唔撚睇 先搞出大頭佛

就係唔睇呢眼搞到要拍多三十集

爆燈,釘姐,林峰

馬明呢

唔知咪撚吵啦

笑撚死

kobe 丁組 咁敏之高ling呢

就係因為三哥唔認真睇 搞到又要用30集黎搵返林峯佢地

爭陳敏之窩

爆seed

第一輯唔係講歡喜坐監咩

比比鳥架車

chok

爆seed爆登
不過呢套叫kobe

下一集有林峰同呀蛇??

點解樂少架車會亂入

兵

連浩勤

屌 麻撚煩黃脆魚

結局都係兵

成件事，三哥自已搞出黎架！

係呀

翠如啲表情真係on撚99

天堂

玄米豪好慘

無宣傳 完全唔知結局

百年不合

橙

個5拿撚有敏g
係陳倩揚 高ling

洪流

天堂哥真男人

好期待下一集

敏之係臥底咩 佢唔係廉記咩？

吓今日大結局？？

幾年前播左啦

首歌重煩撚過無論世事變改

天堂2！

屌你袁偉豪微笑個下好好戲

點解要虐鳩我天堂...

又話栢豪無死

天堂真係型爆

比返Scarlett我

3哥扮醒，又要手足睇下一季，好賤！

呀 係

陳敏之唔係icac咩

敏之係鬼uc

垃圾結局

三哥米線

呢個故事係咪教訓我地唔好Hea

Benz Class E

柏豪點解唔係係安全屋

馬明！

笑啦笑啦 望一眼咪唔駛搵個5件uc搵得咁辛苦囉

咁樣就叫樂少冇死

完來呢套前傳黎架

降魔的來了

三哥睇咗就冇使徒1

天堂好慘
成日坐後備座

咁撚樣叫馬明?

有第3?

On9仔

英文！

林峰、啊佘

冤賤相報

馬明都要講英文

射邊個呀

我寧願佢同Victor死

馬明????????????????

佢家族咁撚多人既一個又一個

陳豪好型

好畢

自己攞嚟

馬明唔係揸的士咩

Any eye for an eye

pakho

Pakho

係wo

讀對白的咁

你地全部都要死！

屌 比比鳥

馬明做乜9

其實，三哥先係大BOSS，拍親佢既拍擋都死，根住要搞UC
其實根本三哥KO既，之後搞位上！

講到咁撚勁 第一輯又唔見你出黎

做乜鳩

未撚死

無死？屌！

呢幾分鐘全部都係後期加上去

屌點解會冇死架

馬國明呢part抄now you see me 抄得好明顯

馬明下星期去做的士卧底

屌你真係冇死wo

咁都冇死

出電影？？

有plate掛

主角嚟架嘛 點會死

馬明？ 樂少咁都唔死

我剩係有睇最尾五集都估到喎

爆seed哥

tvb好掂！未死得住

真係做咩都得？吉你屎忽呢？

亂入王 馬明

其實係咪剪錯片，馬明果度完咪仲好
係要懶驚喜咁用比比鳥做ending

宣萱不能死

即係點
電影版?

點撚解打咁多鎗都冇死

降魔的

嘩 估你唔到wo

好多套戰爭戲都抄佢

會唔會有林峰

咩料 未死?

歡喜去左搵龍珠復活pakho

馬明第一輯有無出過？

禁都唔死

等三哥call車佢就死

佢個家族，其實係陳豪自已搞死囉
逼佢老頭退位

好on9咁都冇死

避彈衣加反應彈

但係點解柏豪跟咗歡喜 第一季嗰時都無佢

個笑聲

最尾果part

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

笑乜鳩

笑到好creepy

笑撚到播主題曲

屌 死左佢咪算囉 又返生

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

完！

笑得好膠

點會禁都唔死啊 解唔通啊

點樣樣阿

冇

比比鳥成功進化大比鳥

下一集victor細佬救Scarlett

歡喜哥

無 如果你而家直接去睇第一輯 好多野接唔到

司馬懿咩

以後聽不了

屌 個個都不死身

??????

點解比比會無死，都唔交代下

哈哈哈哈哈哈哈哈

new ending?

信弟

無show uc相係高ling, 陳倩揚?

笑聲end

下唔係死咗架喇咩

樂少點解未死?

比比鳥都唔死得,咁陳豪都唔洗死啦

充滿伏線既笑聲

爛

屌到底做緊咩撚野

未死咪未死

吹呀

拍3 ma

呢下笑聲總結到全套劇

陳豪都未死

諗唔到佢第三輯可以點拍，啲人物關係亂到

馬明點解出現 即係仲有下一季？
利申冇睇1

係咪諗住出套前傳2

下個禮拜一出

使徒行者3係咪又會有脆魚

係咪要寫個第3集夾返晒d野

屌第三集唔好又係⼀⼁⼁

降魔的前傳

想問下馬明有冇係其他使徒系列出現過

下套疆

降魔的宣傳呀

咁佢3應該要死

以後無忘記我自己聽

全部都係安全屋

其實第二輯到第一輯之間都仲係可以有第三 第四輯

乜阿佘本身唔係三哥嘅臥底咩

渣的士幫Victor報牛

馬明去咗降魔幫陳豪報仇？

係咪會係同第一輯中間既時間又加多套呢

屌會唔會變左電影

馬明可能係要黎開多套前傳電影
如果唔係根本接唔到第一輯

出3定電影版

降魔的同使徒同一時空架

岩岩見到馬明咁型 家下下套佢就要做膠戲 真係好諷刺

我以為馬明果度會話佢去渣的士

唔撚係下

因為電影版時死左

我一定要殺左你！！

點解無商場show

安全屋走返出黎

下一集：馬明救宣萱 逼佢幫阿哥報仇 結果無意中又鍾意咗佢
這就是tvb

match

陳倩揚有出過場
高ling冇

結局死淨三哥 同歡喜去咗坐監就得

推住d美金

做前前傳洪永城仲好啦

直情係啦
上面班弱智係咁話唔接唔接

KC嫁 kc死咗三哥先要搵返佢地

歡喜第一集都坐緊監啦

應該有SP或者電影版接返第一輯

屌，笑左

果套降魔的 十成九頭2集講完的士
之後講d狗屎3角戀
無左部的士

開mp3咪有

pakho都救到，點解唔救埋撻Q

肯定有第3輯啦
第1輯一開波歡喜係坐緊監, 沈震軒入去埋佢身

第2輯結局應該就係歡喜坐監

拉個編劇出黎打啦
又唔解釋Pakho點解冇死
歡喜同三哥個bug又解釋唔到

唔通今集係前前傳，下集有馬明先係前傳

前傳馬明去左揸的士
解釋到點解今輯無佢

大家都係打肚,pakho救到, 10A要死

個編劇倒轉黎諗

的士佬第一集未開始揸的士 唔洗出場

呢輯根本垃圾
第1輯真係超緊張集集追
唉

下一集：江美人死咗 Scarlett係監獄度無啦啦比馬明救 馬明同三哥爭女

時間線
使徒2>降魔的>使從1>電影

拍返10集番外就算啦 得返咁少時間線仲講多一輯

接埋同盟班友拍一套
整條感情線比卓sir同令熊

拍得咁撚鳩
D歌又唔match冇feel又亂入
剪接排序又唔好, 馬明果幕壓軸仲好

失哂控喎呢輯

棋靈王分身

可以試下加速世界同殺神特攻
一個打20個

又冇交代歡喜點樣救返樂少 , 真係耐人尋味

其實呢輯頭半都ok, 後期太失控

救番樂少真係攞黎講同完全無意義

一頭霧水

點解嘅！點解嘅！點解嘅！

頭5集最好 之後就好TBB
完全寫唔返第一輯水準

馬明出黎做乜9

如果計頭十四五集，我覺得唔會輸比第一輯。

其實警察，三個有兩個比人革走，一個仲比人屈偷野
都可以重考？仲咁肥.......

留伏筆再拍呀 你見都仲留白左好多位

好地地連返去1個頭到咪好
依家格硬出多個前傳
最尾又係連返去

個時序係咁架

2>3>....N.....>1

唔知N係幾多先接得番

唔怪得叫prelude

想搵返林峯拍?

仲可以有前前傳呀！
樂少同佢呀哥

三哥落ORDER咪得 警察你都知極_惡架啦

其實佢係為咗要有返benz雄姐
如果唔係條timeline應該寫續集好過前傳啦

到時樂少咁重戲份, 對觀眾唔係幾好既

比較想知比比鳥點解冇死到

N = KC要死

有冇人11月4號會一齊睇 使徒行者 臥底遊戲呀?
好似幾好笑

咁又係，巴斯都玩到咁大，成個警處玩曬

脆魚都復到職啦

如果佢直接拍1之後，
再串插回憶講返2同1之間應該可以幾好睇

不過cctvb d編劇應該寫唔到啲咁複雜嘅野

後邊仲有個電影版 我覺得個陣唔拍電影就好 拍完令好多角色定死左設定
今集煒哥好似係唔同電影個背景設定 不過都無所謂 可以當電影唔係TV個世界觀都得 反正得個一集

三哥同歡喜哥係咪做過愛？又幫佢開槍又放佢走

今集淨係睇左最後15分鐘 啲劇情岀曬事

拍住上呀

點解釋歡喜哥明明殺咗人 第日都係坐幾年?

今集已經寫得麻麻 其實後邊比比鳥唔死都仲接受到 但馬明出黎就真係ON9左

咪又係反應彈同血包
cctvb仲有第2樣咩

唔放走佢，點引到KC派UC，之後再殺左Kc，再搞多單搵Uc，再升職！

victor上左馬明身

變左孝子

所以....黑社會殺人係唔會埋屍同驗死未架

歡喜哥老婆係使徒1使徒2同電影版都有唔同死法

victor叫天堂補多槍尾刀都唔洗死

無撚有錯，殺既人都唔同

總括黎講派出去d臥底係全部都冇實際功勞

故事順序

降魔的 > 渣完的士發現大佬死左, 接著使徒2 > 使徒3 >使1

之前林峯個套都叫做差唔多最尾先知仲有邊個係UC
呢套個個晨咁早就自爆

3可以後過1架啫

睇吓第一輯3個都無出場
咪即係3個都考唔到囉

都得

敏你老母個之

最後比比鳥出番黎個畫面有冇人覺得係霧化左d咁?

康

仲戴住條鏈添，明明條鏈0係正妹度。

可能買左條新架啦。

幫編劇兜:
最後出現個個pakho唔係樂少
係細細佬要幫兩個呀哥報仇
跟住咁多季無限loop

馬國明 魏長興之孫
魏松山之子
魏德信之弟弟
於第30集登場，發誓要殺害卓凱、覃歡喜、徐天堂、鄭淑梅為魏德信和家族報仇[9]

此劇「樂少鋒」原定由馬國明飾演，因檔期問題辭演，後改由周柏豪頂上，而馬國明在此劇則以客串身份演出[22]。

咁個角色岩周柏豪做多d

衝動撚應該吳卓hey做

認真我覺得佢做得幾好 唯一覺得on9係佢殺咗巴斯之後比人圍果陣唔知點解笑笑口

終於報哂仇卦

Pakho或唱k先岩樂少個feel

馬明條傻仔岩做下套揸的士果type低b仔多D

明顯最後果幕係頭幾日泰國roll機拍埋

條頸鏈穿左，個feel仲未入戲

之後喺香港拍 pakho D戲先叫入返D

咁撻Q嗰陣係其實啲乜？

其實......我係卧底!

其實....我係你大佬

其實....我真係鍾意果個....係你

自

除非3哥係黑警
有意隱瞞歡喜曾經係uc
唔係就算拍多幾多輯都唔會接到

成個結局 , 最抵死既就係速龍

點解天堂可以復職? 佢地唔知樂少未死, 照計會照入天堂數, 之前話臥底殺人冇得豁免起訴權, 咁天堂應該會俾人起訴殺人??

仲有頭先猜fing同天堂明明打緊, 點解完全唔交代佢地點, 最少講佢地聽到槍聲停手吖嘛.....樂少點冇事又唔交代....怕多兩場戲講返呢啲劇情容乜易!!

比較好嘅係兩條感情線都冇好結果, cctvb劇嚟講比較少有

膠劇既野

有24個樂少

樂少又出番黎做咩
又要整到好大團圓咁
比人對住心口開2槍又唔洗死
2個大佬單獨出黎捉人

可能係樂少咁樣搶槍打自己計自殺

好垃圾 所有野同上集差十條街 唔好再拍續集喇真係
女主角演技輸晒
劇情老土重覆
犯駁位都多左好多

不過上集三哥有明確表達過唔知benz係臥底咩?
咁知道benz真係變左黑 搵人入去查benz都好似合理
同埋重點係佢知benz後面有更大既集團 所以先搵人由benz個社團查起
都係第一集d舖排嚴謹得多

睇返第1集 一開始原來卓sir又死左個臥底

份報告冇寫咪冇事